武漢肺炎疫苗被研發，引起瘋搶囤貨抄價，市場供不應求，疫情恐無法再控制。

有冇可能？

push

頭髮豉油

以毒攻毒請用伊波拉

中國以一次疫情刺激內需，幫助解決產能過剩問題，真係用心良苦